有冇人同我一樣好唔鐘意被人標籤做黃絲

大佬，2014年咩，同埋我想講本土派同黃絲係有分別㗎

正如你會話之鋒係黃絲，但係你唔會話天琦都係黃絲㗎嘛

ching好得閒

藍絲 本民前藍

你都好得閒

依家連反對初選都比人屌五毛
世界變了

黃絲帶個名真係好柒

miss him

我唔鍾意將黃藍叫做政見
本來民主係理所當然既野 我地只係爭取緊本來就應該得到既人權 唔係咩黃唔黃
做正常野比人標籤到好似奇行種咁

既然決定和勇不分
我唔介意暫時放低同泛民既分歧
你當我係黃絲我都無所謂

但前提係泛民唔好再做柒事
例如派白頭佬、四方西出黎選

講個殘酷既事實
黃係反建制
藍係支持建制/政權

成個意識形態錯哂

有啲朋友問我黃定藍我真係唔知點答佢哋我真係唔想話自己係黃絲

黃絲之中有本土派
明未

黃絲=想要普選但反對獨立
本土=自冶/獨立>普選

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

2020啦 仲重要咩
曾經都覺得黃絲呢個名難聽
但到左宜家黃既定義拉闊左反政府就係黃
名黎ja唔重要

錯

本土都有想先普選既人
香港民族黨係本土派裡面都唔係一枝獨秀

但外敵當前，放下部分分歧，爭取團結先可能抗爭成功
這是雨革、魚革給我們的教訓，亦是100萬、200萬能出現的原因。
因此如果問問題既係最近半年先睇香港政治既人，簡單答「黃」就可以
再唔係就講「憎黑警」，唔應該執著呢d野，將精力放係實事

完

以我經驗 直接問人黃定藍果啲自己都係淺黃黎

根本喺好多本土/獨派手足耳𥚃，黃絲=貶義詞

擺低負評又唔出嚟講點解

你藍定黃？

我唔藍唔黃 嘻嘻

你都係死咗佢啦 民陣係咩？

完全就係
話自己本土唔想俾人叫做黃執着係呢啲根本好無聊

其實本土派本身就係有堆人係14年個陣覺得班黃絲同泛民乜都做唔到先覺得要開另一條路線而成既產物
本身剩係分黃藍就已經係割左本土席
剩係識分黃藍既人本身就冇資格講不割席呢句說話ie大部分黃絲

ching你up乜鳩

咁本土入面有港獨
我不如叫曬你班黃絲做港獨派ok？
你ok我咪ok囉

冇
我就係本土深黃

冇問題 完全接受

從來都唔認

咁麻煩叫班黃絲同泛民下次出黎遊行個陣嗌香港獨立啦

我次次出嚟都嗌香港獨立唯一出路

巴打我欣賞你

2020年喇仲黃藍

藍入面洗唔洗分田少良心藍 譚罐保皇藍 定係鄉黑何妖藍？

好少叫黃絲
叫開正常人 （雖然有啲唔正常既 I know
同理好少叫藍絲通常叫個堆廢佬痴線友on鳩 （標籤化應該係咁用

吹雞遊行 黃絲 ok
手足勇武 黃絲 ok
文宣洗版 黃絲 ok
爭取普選 黃絲 ok
獨立成國 黃絲 ok
本土話事 黃絲 ok
熱狗搞事 黃絲 唔ok

就係咁簡單

唔好將我哋同班垃圾相提並論ok？我身邊啲獨派朋友全部都對黃絲哩個term好反感

其實我講下笑

黃絲不得好死
二百萬冇一隻係無辜

時事

黃絲仲賤過地底泥
區議會選堆垃圾出黎

立會我投民建聯算數

二百萬加一 睇黎你唔係扮

Ok

梁義士？ 如果佢係獨派/本土 我會悼念

黃絲的話 又要我重覆嗰句

唔好將所有嘢推到最極端就以為自己好有道理

連登仔：天琦梗係唔係黃，佢係收錢坐監既熱狗

駁吾刀

唔會，我好proud of 自己係深黃。

黃絲死全家

連登個個都話要進攻功能組別，佢地未必明

俾人話係屎會高興

連登仔平均十幾萬人常on 每日開post留言都唔知有冇8萬人次
連登仔等於少數派
主流民意依家講緊冇工返冇錢開飯要復工
同埋10000蚊幾時派

再深層啲就係幾時開學

香港人表示: 坐監呀 sorry lor 搵食啫 犯法呀 我想架

香港人OT

不過冇補水

屌真係多要求，曱甴啱唔啱啊

其實係

連登冇嘢唔屌的

從來自認反共

自問好多大理念同黃一樣
但好多細緻位思想唔同
好似路人影相就要打咁 好多人都話岩
我就真係唔認同 人地真係未必知
但一話唔認同就話我扮黃
民主唔撚係咁

I know that feel 巴打

本土派揮手區

講撚左幾多次，你取消到功能組別咩？一係你到時炸撚左功能組別投票箱，一係你就推曬手足入去，幫手足係議會多一票支持。
我夠想立即取消，問題係點做？

same

好心老嗰班泛民退休享吓清福凑吓孫算la，俾班後生去闖吓分分鐘好過佢哋班廢老

天琦係熱狗湖北仔，前線做野班手足未審先俾黑警打砌生豬肉係自己唔夠硬淨，得連登班仆街冷氣狗先係手足。

真係屌你老母快撚哂攬炒焦土一獲熟。

一定派

連登仔：樓主係分化撚

講事實俾你聽 都要俾你屌
我都想香港人好有民族精神地排華呀

你哋想俾人叫本土派定黃絲?

本土派:
黃絲:

兒登仔質素不意外

唔應該分黃藍，好似醫護罷工咁標籤左係黃，d藍絲就無腦反，連條命都唔要了，蠢過隻豬。

我自己就只係覺得呢啲標籤好唔舒服
我只係正常人 正常思維 ，好似無啦啦比人吸左個印仔咁。
其實大家只係呢個地方上面嘅一個普通人 有班唔正常嘅人顯得大家都好特別。

鐘意咪認，唔鐘意咪唔好認隨心啦

唔係屌你發下脾氣啫。

炸彈手足都俾連登仔屌丫陰撚功，仲光復乜野丫。

自膠 睇真啲 你曲黎

黃媒 黃官 仲難聽 最鐘意講黃絲嗰啲係藍絲

連登仔：唔係黃絲？熱狗啦你

我黃我自豪，起碼有良知

其實係因為黃絲係2014年失敗者
所以先有人話唔想叫佢地做黃絲
不過我唔係太care黃定本土
不過政治光譜一定係本土派
只不過呢家先係所謂嘅民志開竅
本土派支持者反而越多越好

基本取向係
黃-反政府
藍-撐政府

我 明明我係港獨

坦白講，班黃絲2014年實在柒到冇人有又嘉年華又幫狗擔遮又要用愛與和平佔領中環......etc

應該叫pro-democracy 同pro-beijing

連登：港獨 = 鬼

咁咪話自己係黃絲港獨囉

I know that feel俾人扣上黃絲帽子

反暴政係主流民意 唔應該叫黃 更加唔係標籤
你唔會話俾人叫「正常人」係標籤㗎嘛

你好撚on9，點解要分?

做咩咁多負評睇嚟太多人係唔識19年6月前香港嘅政治生態係點

係普遍香港人眼中
黃 = 反政府
藍 =支持政府
黃同藍係有唔同既政治光譜
黃既有本土/獨派 傳統泛民 甚至大中華膠
藍既可以有黨員 愛國不愛黨 利字行先既商家佬 甚至真心安於現狀既人
呢個情況就係一路以黎泛民同保皇係議會造出黎既效果
令人覺得政治係二元對立

利申: 自己心底唔prefer 咁講，但為左易明都係會口講返黃藍

佢地唔會有feasible plan，只會叫你唔好做唔好做唔好做

我中立既 睇唔過班黑警知法犯法姐

根本兩個唔同concept嚟

想知到底港獨咩心態
Hong Kong is not China 係因為仲有所謂嘅一國兩制
50年到期就真係香港市
點先可以做到獨立

黃絲呢個名真心難聽
明明光譜係咁寬 點解一定要二分法喎

又分

咁好囉你叫獨絲囉

睇正負評數就知有幾多人以前係完全唔理政治

有
呢個稱呼根本用黎侮辱人
寧願比人叫熱狗 分化撚

咁又點? 你割少陣會有bb?
又唔見藍絲同葉劉割?

無必要細分，總之追求自由民主擁抱西方價值既係黃、親中愛國擁抱威權既就係藍，所謂本土派泛民只係黃營入面既深淺之分，正如721打人班深藍同唔好阻佢搵食就你點示威暴動都得既淺藍，我地都唔會將佢拆做幾個群組。就算台灣綠營一樣有接受中華民國台灣同要爭取完全台獨既光譜，美國民主黨入面有社會主義左膠亦有維護華爾街價值既，共和黨有美國優先本土主義亦有支持美國擴張世界勢力既。既然同一個光譜就唔好再細分。

冇問題
保皇依家就係好想分拆激進勢力出嚟

現實上反港共就係黃
黃當中
行動分分和理非/前線
政見分泛民/本土

民主係人權，中國都唔敢唔寫

親民主派或者親建制就叫政見，如果黃絲=支持爭取民主，咁我相信好多人會認自己係黃絲，但而家黃絲嘅形象=泛民支持者，所以先咁多人唔會自稱黃絲

當有人被剝削基本權利嘅時候
藍絲企喺欺壓者一方，要求受害者唔好反抗
咁都叫政見唔叫良知？

夜喇 五毛出沒

我唔鍾意俾人叫做黃絲，但我會支持黃色經濟圈囉

割你老母咩又割

屌 啱呀
其一呀 呢個係其中一個原因

死on9仔又屈毛

叫我同班冷氣狗一齊做黃真係好侮辱，你索性屈我毛算。

而家黃嘅意思都唔係之前黃嘅意思啦
好多嘢都改變咗
我冇所謂

搞笑

同一陣營有咩所謂

真

屌我都係呀 話自己黃絲好似好cheap cheap咁

同意，但如果再細分啲，我覺得黃絲係講緊泛民支持者，本土派唔會話自己黃絲，寧願俾人叫反政府都唔會叫黃絲

但另一方面，本土派同泛民支持者一樣都會支持黃色經濟圈

天琦係本土
本土還本土 熱狗還熱狗
天琦亦曾被熱普城圍攻過
佢當年既戰友而家亦被熱狗咬緊

同一陣營 立場係反政府？
但係亦有分歧 左右既政冶光譜

唔會
不過定義既野不會隨你主觀願望改變
正如你可能覺得同我一齊被稱為連登仔好侮辱
但事實上你可被稱為連登仔

我係本土呀！Hi !

真呀，點會問黃定藍，梗係問人對警察點睇啦，黃藍呢啲咁表面嘅野就唔好提啦

其實分藍黃，只係對家政治手段，逼社會二元分立藍黃兩種立場，50:50咁將多數人既聲音中和，但藍黃其實唔係立場，係講緊對良心對公義既追求，對家唔應該叫藍絲，應該叫黑心派或者自私派。

洗唔洗分到咁細
本身黃咪分咗泛民，熱普城，青山，獨派等等囉
利申獨撚，認同自已叫黃

我本土，但呢個時段你叫我黃絲我唔會反駁，甚至乎我做嘅野同你應該差唔多，但我心入面始終會記得我係本土

係架，其實本土/獨派主張都係近年既事
只不過大家將呢個光譜納入埋黃絲入面
如果由雨傘之前已經留意政治
去到今日既主張係屬於本土/獨派既人
難免會對黃絲呢個名有d 反感

totally agger

天琦係黃絲

多謝你答 但都分下曲直

我而家見到呢啲comment覆都懶，巴打你都係同其他理性巴打討論啦

當有一日連登大部份人都可以omit引戰同五毛comment，咁個討論區就有用返了

嬌情少陣

當啲廢老將醫護罷工都當係黃絲運動，就知對面玩得好成功

認同

黃絲支持香港獨立

巴打你睇開啲本土都有冷氣，泛民都有做實事，我覺得俾黃之鋒邀請做黃絲又okay

支持黃既思路
但係唔會同人講自己係黃
當然唔係中立 更加唔係藍

最貼近我黃嘅定義係黃色經濟圈個黃

你不如查下黃絲個term點黎

Yes or no la

港獨主義者

係，黃絲即係東亞懦夫同永續基本法

睇化哂，叫我五毛都無所謂我只係想手足平安冇事 一係就焦土一齊冚家剷最興奮

點解唔會改變以前嘅建制係做到野嘅保皇，而家嘅建制係弱智嘅代名詞，定義由人作出，咁人嘅價值觀隨時間改變咗，定義咪改變咗

咁駛乜又深夜重提?
大家都深知獨立係destination
依家無啦啦將獨派自我孤立
唔係割係乜?

有趣嘅論點，唔一定係對家，有冇諗過係兩邊都想咁分

又玩批鬥 好多本錢玩批鬥咩

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

我係一個民族主義者

咁屌你老母我唔喺香港時區呀嘛，我使唔使每次出po都就返你哋時間先呀？

仲記得有個朋友自稱黃，係個facebook就成日做d無謂野，笑黑警page有幾多嬲嬲

但仲可以同d黑警fd出去飲飲食食

中共最想分化、拆細黃圈
將黃圈折做黃/本土後
下一步就可以否定黃色經濟圈
‘你本土都唔係黃
玩乜鳩黃色經濟？！’

嗰啲叫做垃圾

巴打我建議你睇下happykongner

唔好介意，深夜大家知咩事
討論返個topic
屌我老母無所謂

正一冚家剷黎

啲手足真係唔值得流血流汗幫埋呢班freerider

討論區唔討論得?幾時開po都有自我限制?

我係香港人拎新界出黎講又叫唔叫自我孤立?

岩！我地無本錢內秏
當初既和勇不分，就係兩派結合

分化藍c,不了 推行動post,不了
互相批鬥，yes

同意呀

但同我個comment有咩關係?

痴撚線討論下就話人批鬥

批乜野，我支持乜柒都唔做焦土架。

又凌深夜開post
分你老母別
咁撚得閒開post分化

又唔係叫佢沖，又唔係叫佢遊行，又唔係叫佢捐錢
杯狗都做唔到，真係失望

冇
單純有感而發

乜你咁架，焦土梗係去做建制啦

叫你唔好做 係因為你進攻功能組別姐係浪費時間
拖後腿

會唔會有人蠢到入賭場同出千嘅莊家賭阿dllm

對家可以dq 種票 換票箱 配票 唔任命

就算比你選到過半 你可以改到行政長官產生辦法咩

唔係彈個英文出嚟就好似好有力咁嘅
我全中文你都博唔到我啦 歡迎辯論

其實一個名真係咁重要咩？本土定泛民有乜所謂，都係抗爭者/反政府咪可以，點解要將自己再夾硬分開，大家都一體架啦，其他人做得唔好咪改

口交大師，剩係出口

我夠係獨派
咁駛唔駛無時無刻提住有幾多人唔識我?
你知唔知港共幾想割我地出黎鞭
咁樣咪正正製造緊noise比佢地

ok

其實我唔反對泛民用2分法，但我希望有咗民意之後做下野啦

唔撚識就咪鳩up啦

天琦係熱狗?天琦好似俾熱狗狙擊喎
所有人無論和勇偏左定狗飯民本土都係自己人
熱狗....死全家啦屌你老母

巴打，算啦，「你未試過又點知唔得呀」咪俾佢地試下囉

乞票個時咪自己人囉。

黃藍唔關泛民先
根本講講吓約定俗成

唉 我都係咁諗 到時希望可以一巴抽撚醒佢哋
廿幾年都唔撚識醒

黃絲真係好撚尷
勾起哂2014果種捉鬼果種左膠印象

我問你，係咪你唔講獨等於中共唔會拎你出黎講?

點解黎到2020仲會驚自己做咗啲咩俾咗把柄中共

最緊要有獨立思考
無人嘅政見,價值觀完全一樣架啦
唔通本土派個個諗嘅野又一樣咩
黃藍只係大方向姐
唔使咁上心

呢啲就係衰在計較太多 名依啲嘢真係咁重要咩？
學識下唔好咁執着啦

我答你
真係會有淺黃因為咁而覺得自己被割左
要用返幾多口水氹返果班人?
心知肚明之事，何必曬口水

巴打，我建議你要識分咩係諷刺咩係真心，我唔想大家以後講緊反話嘅時候要括埋反話呢兩隻字

真
黃絲做埋啲7野陰濕野令人髮指
不過連登太多細蚊仔
冇人記得

咪就係，睇番區選都係單議席單票制加人血先贏到，就算共匪唔出千，功能組別呢個制度根本冇得玩
FF到幾時

如果話抗爭者或者其他會好啲
比人標籤做黃絲真係辛苦

點會唔關

你知唔知點樣約定俗成，黃絲個名點黎，泛民宗旨係乜

Exact7ly,黃藍分邊完全係群眾鬥群鬥
明明主流民意八成人以上都係反鳩佢
佢就特登動員一班少數出黎鬥我地
分咗色再團結更多牆頭草同自撚絲歸邊
然後就做到個輿論好似五十五十咁

所以所謂藍絲好撚鐘意叫自己市民
狗依家打埋開口牌話唔用警民衝突呢個term
就係想盡量將黃呢個群體標纖再孤立出黎

而最撚on9係連登做緊嘅野係一路助攻緊呢樣野
連登式加速主義小粉黃係最大分化源頭

依家打緊我哋手足嗰班狗咪就係14年嗰班話要由入面改變制度嗰班黃絲囉

不藍不紅不黑

認同 試完知無用 我相信佢地會醒

個程況好似個學生留咗廿年級，準備俾人踢出校嘅時候第一次話要認真讀書考好個試，話唔試過點知唔得，你知道佢之前廿年又真係未試過睇書，又駁唔到話佢錯硬

唔出千你都過唔到2/3啦

有手足出黎搵命搏又係黃。

有班傻閪就咁like 下黑警page （仲要以為自己贏左）叫人投功能組別日日吃喝玩樂又係黃。

真係唔該咪撚叫我黃。

咪雨革
但口號文宣等都係民間做先
議員都係搞成咗先吹埋一份
成個運動有邊樣係政黨帶頭做

老母叫開我暴徒

巴打 幽默

天琦

好簡單，中國人同香港人，多數有得揀都揀香港人啦，黃絲同本土，明明係本土又點會想俾人叫藍絲，就算本土開黃店，都係為錢咋，心底裡邊會想認自己係黃絲，根本大是大非面前思想立場完全唔同

黃色經濟圈係咪要獨立一個本土/獨立經濟圈

比喻幾好
所以其實冇得走捷徑 都係得番街頭抗爭

場運動由一開始已俾中共定義為港獨，我諗你都知以往本年大陸鋪天概地咁鬧香港人港獨啦下話?我比較好奇係邊班淺黃而家先知黃傾會俾人當港獨而脫離?

運動初期比人叫黃絲真係好反感
覺得黃藍之外有種聲音比人忽略咗
但慢慢變到冇所謂
叫咩都好 堅定支持香港獨立

仲街頭抗爭？ 俾狗拉撚完仲要睇班冷氣狗冷言冷語。

如果班黃肯洗錢去本土經濟圈，叫下無妨，仲有，暫時獨派都唔介意俾人話係本土派，但俾人話係黃一定唔爽囉

雖然我係唔會自認黃絲嘅黃傾份子，但你咁樣以偏概全係冇意思架喎

咁係咪要叫佢地做freeride港豬再分割開去?
點解唔係搵方法等每個人都貢獻多啲行多一步?
而係係度互相數落?
我唔係話like page個班大哂
只不過唔同人係唔同嘅個體,唔係你話哂事
走出黎話自己唔係黃,因為黃=垃圾,實在睇唔到有咩幫助
唔通你割佢地,佢地就變勇武咩

香港人
完

係得夜晚先唔會有on9泛粉狙擊，本土圍爐時間

事實係得番呢個方法 唔出既永遠唔會出
出既都會出
一係就焦土迫 但係呢家傾向溫水煮蛙多過自炒
寧願吊住條命好過

連登係助攻，但唔係源頭，大人邊得閒睇連登，你睇下你睇得最多嘅主流media，佢地先係分黃藍最大影響力嘅人

唔揀獨立全部都係喺度「拖」，有乜錯?多數人又唔敢認

搵乜撚方法有閪方法，焦土攬住一獲熟燒埋身大家咪識升級 / 冚家剷囉。我認同人人個體冇人話哂事架，咁大多數人鍾意淺黃扮撚哂蟹，咪一齊受囉

咁調返轉諗，依家呢個topic係咪獨獨割緊淺黃走?
樓豬都識講2014年
依家都2019，so called黃絲其實叻左好多
無必要開個po去貶佢地吧

同理，就算中共點講都好
你唔會想聽到有班'黃絲'話自己好唔鍾意比人叫港獨?

發現開始有人玩割蓆

淨係識IG Share Post乜柒都唔做就係黃絲
時事台日日屌人老母嗰班又係黃絲
日日批鬥自己友又係黃絲
係IG賣啲垃圾PePe公仔食人血又係黃絲

叫人投功能組別唔係問題
不過呢個都唔係解決問題嘅出路㗎..
一個不公平嘅選舉
你唔係選擇推翻佢反而係去加入佢
啲人又當正係正路先On9

日日係IG搞埋啲煽情文章
煽動人地出去送頭
文宣-維持熱度-被捕-聲援-被捕-文宣
無限Loop 泛民又得益 永續社運
所謂黃絲真係得啖笑
咪話我mean 講返個現實俾你聽

根本就係自己搞臭自己個朵
笑大人個口 咪叫我黃絲thx

朝早大家就變曬熱狗

巴打你著相了，你係講緊資格論而唔係黃唔黃

小弟想知點拖後腿法
退一萬步 做完dq唔任命又點 我地毫髮無損 反而國際間make noise同提升翻香港人士氣 低成本風險 高效益
就算對家係老千 你一蚊都唔會輸
加上而家唔係為加深分化而辯論
兄弟爬山 不分化都講到口臭 唔會有衝突
而係用一個無私嘅心態去合力光復香港 有野盡做
唔係以對家嘅心態批判自己人所努力做梗嘅嘢

唉，你都係唔明，我問你，而家最有影響力係邊啲人，邊個打緊美國戰線，主流媒體係幫緊邊個

傻閪黎屌佢老母。

我叫開老母暴徒

又分兩part lu

成個社會係慢慢轉緊嘅
由初頭加油,反抗,報仇
雖然都係得把口,政府依然堅挺
但獨立嘅聲音相信會慢慢變大
支持者要做嘅係營造獨立嘅環境同條件
揭政府瘡疤,製造輿論,準備戰爭咩都好
起碼到有日香港真係有機會獨立都唔會兩手fingfing
分割圍爐呢啲唔做好過做啦

我同我fd一直都講，明明黃圈做嘅野係本土宗旨黎，點解唔叫本土經濟圈

屌連登深夜真侜係大風到

覺得黃只係一個大包圍
有共同敵人---港共黑驚既就係黃
當然中間仲可以細分
比人話黃都唔介意
但一撚定 本土-->老泛--------------------->少數派建制

十二點後佢地話事

講黃/藍簡單就分到價值觀幾好 日常生活講唔會太執著

本土兩隻字唔講得出口嘛。

我明你意思，大家都同一陣線，唔應該咁講嘛

我諗po主嘅意思係，佢都想本土可以做dominant party

至於黃絲部份人唔鍾意港獨，我覺得係冇問題始終港唔港獨就真係政見嘅問題黎，我唔會因為有人話唔鍾意食橙鍾意食檸檬而唔開心嘅

貼張圖咁點？
貼咗威啲？
半夜有人帶風向係第一日既事？

你班冷氣狗咪一樣吹風，有撚分別？

屌你老味咁我唔喺香港時區呀嘛，我呢邊晏晝四點咋咁我使唔使每次出po都就返你啲時間？

謝巴打諒解

都係，泛民唔會咁蠢

1. 我參與度幾多唔需要同你交待
而你根本唔知係度鳩屌
2. 講得啱唔啱 同 參與度 冇關
3. 我唔知咩叫吹風
總之有個句講個句
係咪講你唔啱聽既就係吹風打手？

你唔睇內容，又落個咁主觀冇野support嘅judgment ，邊個帶緊風向

冇咩割與唔割
你都識講每個人係唔同個體
你覺得黃絲好咪做黃絲
我覺得黃絲唔好咪唔做黃絲
唔係黃絲唔代表係熱狗喎
我認為黃絲係垃圾 唔代表你喎
關割唔割咩事
難道我支持獨派 黃絲唔支持就係割蓆？
我唔認同佢≠割蓆
理念唔同 不相為謀咁囉

我冇質疑你時區
我係唔撚知我覺得有人帶風向時你貼圖做乜鳩

分散抗爭力量 減緩光復香港時間 手足白白畀人捉多幾個

make 乜noise啊 全世界都知道啦 美國人權法咪就係因為知道你港共冇人權冇自由 法治崩壞先立法囉

你哋班黃絲淨係識diu人分化 我哋指出你哋做緊啲浪費時間嘅嘢啊 事實係你眼前 你都知曾經有dq 點解仲要去博佢dq？？？我真係諗唔明 明知老千會出千 你都去賭？ 點解唔洗拎啲錢去投資其他？

輕鬆啦

好簡單
如果而家所謂黃絲勇武獨立,當2百萬人起義
全部衝狗屋擸架餐
以而家黃絲嘅組成,體質,知識,能力守到幾耐?
就算中共投鼠忌器唔出老解
淨係傾投靠美國好,定完全獨立我諗都有嘈
內鬥都鬥死啦,仲未計啲藍屍港奸
獨立唔係想就得
街頭抗爭,國際戰線,就算選舉都好
都係一個機會去營造香港獨立呢個出路
諗辦法拉哂二百萬人落水好過

你唔知咩叫吹風咁你做咩話人吹風

你老母你咪又係話我地打手講閪咩乞票狗

鳩屌都好過你班賤種freerider 丫。

我有講你？
你哋既範圍係？

我地幾個喺到講得多野嘅基本上同po主同一立場，你話po主吹風咪即係話我地吹風

點解你覺得唔會輸 你有冇諗過 點解功能組別會出現？

功能組別就係選舉制度中造成唔公平嘅根源
就係中國共產黨為咗控制議會立法嘅外掛

我想講嘅係分化同理性批評係有分別 唔好叫我兄弟 因為你連自己做梗嘅嘢會造成咩後果都未諗得清楚

進攻功能組別要用幾多人力物力你知唔知 ？
如果呢啲力量可以用係幫助手足 驅逐紅色資本
會畀起你去進攻功能組別有用一萬倍

嘩，望一望你個底，原來係大名鼎鼎唔好舉美國旗會激嬲人既「手足」黎，真係失敬失敬

係呀
通常啲人唔夠講就講哩樣
你唔係第一個

凌晨嘅po都係睇下笑下算唔洗太認真

理性討論梗係認真啦其他就算啦

凌晨po得罪你?

柒頭閪

想攞尾彩當贏咪出聲囉

所以依代人要保持仇恨 準備戰爭
起碼操fit體能 唔會打到黎都驚到走
同要令更多人明白 面對支共 獨立係唯一出路

成個連登有更多更無聊嘅post啦
獨派俾人話係黃絲真係好嘔心

我啲回覆有曬論點，你覆我未

pineapple 係 apple 嘅一種但係係叫 pineapple
袋鼠唔係鼠類但係係叫袋鼠
菠蘿包無菠蘿但係係叫菠蘿包
鉛筆唔係鉛造但係係叫鉛筆
氫氣球無氫氣但係係叫氫氣球

本土派正統嚟講同黃絲有分別但一般歸類為黃絲

做大事要不拘小節

非藍得唔得

我冇話不可改變
而唔會因為佢個人願望改變
同埋定義有一定客觀性唔係隨機
請問你點定義自己唔係連登仔唔係男/女人

Btw你既例子係講觀感而唔係定義既改變
保皇/建制從來都係指掉護政府既政黨

語言嘅嘢，字眼意思會變
總之今日大眾嘅理解係
只要你係支持五大訴求，痛恨黑警支那以及港共
你就係黃
淺黃、黃絲、勇武都係黃絲嘅不同種類
呢個係好多人嘅理解
你可以唔同意，但喺呢啲時候執著呢啲小節，無意思

得撚閒攞你啲垃圾尾彩咩，睇你條柒頭啲post 都俾人當傻閪咁鞭啦

黃藍是白痴
一樣咁無知

理性討論絕對值得支持，無機打既時候傾下、了解下大家睇法不知幾好，不過要online 既時候團結就ok

咁我都攤開嚟講 勇武基本只用人力
驅逐紅色資本係打鳩爛晒佢地啲舖頭？ 係的確有用 唔少收晒皮
但中環嗰班大陸商業高層利用香港洗錢一個月就可以搵翻你打鳩爛咗嘅任何嘢
加上一班上年紀（4、5十歲）或中上流嘅人 你覺得佢地會上前線？
任何人都有自己能力可及之處 唔會出現所謂做到呢樣做唔到嗰樣嘅情況
Make noise 我係想講重新挽回全世界關注 （外國人比較接受呢種較溫和抗爭即係所謂左膠 但絕對佔多數）比佢地清楚知道香港情況無佢地想像中樂觀 香港人都係 今時今日唔少人心中團火細咗好多 有野刺激下絕對係好事（未計成功後嘅效益）
攻功能組別係要人力但絕對唔係勇武所要嘅人

佢哋係建匪國嘅制
我要建香港國嘅制
有根本上嘅不同

邊個話進攻功能組別同光復香港係分開做？立法會7月先開始，仲有4個月，大家可以做集會遊行，all in勇武。
我一直宣傳全民勇武，大家做到未？要時機要時間去做準備，一班人做前線，一班人做立法會，一班人去文宣，一直都係和勇不分。
你覺得個政權係無代表性，一係你all in全民勇武一齊去武革，一係你就提出最好方法去做。
我就提出全民勇武／進攻立法會，請問你想提出做d咩去光復香港？

功能組別基本係和理非活動黎，同勇武活動無咩大關係，正如我地唔會屌文宣點解只係去貼牆無做火魔，大家角色定位不同。

符號所指涉既意涵係會轉變。「黃絲」依個詞語由2014年代表「泛民支持者」，去到今時今日象徵「抵抗中共殖民的力量」，背後係由整個香港政治既範式轉移所帶動。

所謂香港政治既範式轉移；就係經歷過咁多個月既反送中運動同民族革命影響，香港人對香港政治既理解同研判，出現左根本性既改變。依D改變包括：一）「香港人」共同體既建立、二）對「中國」進行抵抗，視之為威脅與壓迫、三）放棄對體制的幻想，全面基進化。

而2019年6月前，對於「泛民」同「本土」既區分，分別就在於上述三點。換言之，今時今日既「泛民」，其實係已經大幅度地「本土化」；例如戴耀庭終於驚覺法治已死、吳志森終於理解勇武抗暴。目前，「泛民」同「本土」係政治上既分野已經大幅減少，真正既差異只在於人際關係山頭同行事風格。

所以使用「黃絲」指稱所有具反抗意識既香港係合理。更重要既係，冇人希望傘後個重嚴重分裂、內鬥既情況再次出現。既然「黃藍之別」已經被自己人、社會以至國際社會用左咁耐，我地冇需要再次將「香港人」依個主體，以一d微細既差異去分別同區隔。

當又有左新個名稱、新既區分，自然又會出現「我群」同「他者」；而香港人根本唔需要，亦承受唔起依種區分。忠誠於本土主義同港獨事業，不如以深黃既身份向其他黃絲傳道仲好。

叫我pro democracy

612大家都無諗過會得，71無人諗過會入到立法會，事在人為。
呢刻大家反正都係悶係屋企，一係做文宣，一係做網任，點解唔做多步玩埋立法會？

支持真普選嘅，不論獨立下普選、美中共治普選、定係無撚咁多總之要真普選，都係一條船。

倘若PK鄧舐武漢肺炎會覺得係good news嘅，不論落街開香檳定純粹個心涼咗一吓嘅，都係一條船。

條船叫咩名唔重要，船上面人多自然會有各類人。如同不論窮區深水埗定旺區尖沙咀，你都係九龍人，你唔能夠覺得深水埗窮而嫌棄佢然後自己話自己唔係九龍人。

亂世下需要嘅係互相搵common ground 一齊行落去，唔係互相各自搵相異之處然後各走各路。

贏左先再分門派都唔遲。

雨傘運動時黃絲是代表左玩膠的意味

是旦啦都係一個稱呼

拋開乜絲物絲都係要做人
唔通老豆係藍絲就斬左佢咩
所以唔想分咁多野

半認同你嘅睇法，但係人哋批評一定要人講埋建議係好on9，我唔係醫生，但我最起碼唔會叫人飲毒藥去醫病，就算我唔係政治家，盲嘅都知功能組別係冇可能贏，所以我叫你唔好搞咁多嘢玩功能組別。

萬一真係俾你選到分組過半，冇DQ冇釋法，咁係咪代表現有嘅制度可以代表民意，咁到時仲要唔要雙普選？美國見到你彰顯到民意仲會唔會幫你？

另一個結果係，功能組別唔過半，失敗左，開始向外國賣慘情，但你選舉都過咗，外國仲點幫你？其實大家一早知道個制度係on9，咁點解而家唔努力爭取普選、爭取外國支持，而係玩多一屆垃圾選舉？一句講晒就係你哋唔想破釜沉舟，想跌落地都拿返渣沙，唔夠決心

泛民支持民主回歸中國，認同香港係中國不可分割嘅一部份。

本土支持香港獨立，中港區間。

個分別大到咁，你最多只可以將兩者歸類為反政府陣營，但一定唔係同類

可唔可以光復左香港先分本土定泛民
本泛係政見
黃藍係良知

利申：進攻功能組別 = 同政府鬥種票 = 戇尻

但係
屌進攻派 → 佢哋繼續進攻 + 佢哋嬲左你 → 對家笑了
唔屌進攻派 → 佢哋繼續進攻 + 唔影響其他人做其他嘢 → 槍口一致對外

登記啲濕鳩工會需要幾多錢？
至於人力一樣好少
同埋，係冇其他活動情況下
哩啲人力既代價很低

你有功能組別
派多幾條議員出去遊說，組織抗爭等
已經回得哂本

本土is a subset of黃絲ok?

上面已經講左，個改變係包括：「對「中國」進行抵抗，視之為威脅與壓迫」。你試下今日仲有冇泛民出黎講「仍然支持民主回歸中國，仍然認同香港係中國不可分割嘅一部份。」冇既話，其實係因為泛民政治現實上已經被本土化。所謂既「黃絲」支持者就更加。

「仍然支持民主回歸中國，仍然認同香港係中國不可分割嘅一部份」既板塊，係「黃營」已經唔存在；或者只會作為一種政治自殺而存在。

但泛民永遠唔會講港獨，令到香港人冇獨立嘅意式，呢一點好重要，一個係對抗港共，一個係對抗中國

從政既泛民「唔講港獨」，只係因為會被DQ。其餘唔講港獨既黃絲，只係因為獨派未夠努力傳教。「對抗港共」同「對抗中國」唔係對立既關係，而係遞進既關係；所以根本冇理由去區分。

再者，請問你用自己人既身份傳教比較容易，定係以外人既身份傳教比較容易？
勸樓主高抬貴手，唔好為左一已滿足感而障礙港獨事業。

屌⋯⋯咁你做咪即係你認同個制度囉
你老母 我唔信如果你班撚屌黃絲2百萬人杯葛功能組別 然後再出黎幾十萬人遊行（你地最撚興）
美國實幫你地實現普選 唔好問我點解會得 自己諗下 咁大個人唔洗餵埋你個嘴邊先識食呀

係怪物面前 只要站在佢對面
大家都是同等
當然都要搞清楚飯民有好有壞

連登嘅世界 人紅就要屌唔係邊到黎咁多網絡勇武

淨係分藍黃 泛民咪得益囉
社會得藍黃 俾左個得兩個陣營嘅錯覺
建制與泛民 本土往往比人忽略
黃絲藍絲稱謂根本就係削弱緊其他聲音

唔好成個白兵咁屌人無視野自己又on99咁啦
反送中200萬人遊行美國有冇實際出到手呀
五大訴求有邊一項係美國出手拆嫁？
成撚話杯葛個選舉美國會好撚大義澟然咁拯救香港
有冇諗過佢唔出手或者遲左出手我地都受多幾多苦呀
屌你老味一路loop 個幾個低能point 係度扮清高

講完d人又問咩叫本土派
費撚事嘥口水

所謂黃絲成日做撚埋d on9野
又周鳩圍玩情感勒索道德綁架
我真係唔能夠自稱黃絲

你估美國唔知乜嘢事？
入咗去起碼有錢有資源先

重溫

而家咪照樣都一樣既野
Minions 係唔會變

唔認同，咁你可以做咩？我地夠唔認同香港法治同紅官，咁你可以做咩？屌屌屌，屌完個政權一樣強姦你，定你想跟我一齊全民勇武去殺狗？

你估我玩功能組別？我都想破釜沉舟all in一次殺狗，但和理非未跟上，大把人未轉職，我有決心呀，但睇住前線手足一個個被捕，由屠龍到炸彈隊，手足就行到咁前，但大家有無一人一磚勇氣？

又唔肯全民勇武，又唔比玩功能組別，叫下口號玩下外國文宣就可以有普選？外國支持係咪會出軍叫777開普選？如果我係777，我拎撚住香港份人工夠過世，可以同689一樣做人上人，人權法真係大哂？

四方西無可能啦
白頭佬就靠初選踢走佢啦

道不同不相為謀咪即係割席lor
如果泛民話同勇武派「道不同不相為謀」咪又照俾人屌割席

美國做嘢洗唔洗寫份詳細報告比你班香港人睇呀
你唔撚信美國就咪喺理工打陣地扮慘叫人通過人權法啦 咁你地五乜野訴求姐 直接進攻功能組別咪有普選囉（你地講）洗咩出嚟抗爭呀 搞到咁多人被捕流血

我認同 根本講緊呢樣野

原來唔係得我一個咁諗
btw照依加連登仔既標準，天琦就係佢地口中既熱狗

分化撚
宜家仲要係黃絲分出黎本土勇武和理非咩

派出黎你咪又係投，理性講句，根本本土派以外都唔應該投，你睇下班泛民同建制係立法會入面啲投票表決，根本一撚樣
如果你想屌我分化既話，我麻煩你自己google 下，講單近啲既，17億天橋

弱智仔咪撚衝岀黎柒啦
仲要「明未」

黃絲帶係泛民左膠大台標誌黎㗎天才

本民前用藍色就係唔想俾你黃絲狗騎劫

黃絲狗就係好似你咁一問三不知，唔讀歷史，政治光譜唔識分，泛民做過幾多衰野唔知，選舉制度又唔識，議會制度又唔識，淨係識得鳩叫口號嘅垃圾

你知唔無大台不分化不割蓆係屌柒泛民㗎？佢哋係大台，分化，割蓆嘅始祖

盲撐泛民以為自己企喺好人果邊，根本同藍絲小粉紅冇分別，都係冇腦

我係你就搵個窿捐啦

明未？

咁你唔爭在認埋做中國人啦

本身不割蓆嘅起源就係每有有本土派勇武行動，泛民就岀黎割蓆話呢班係鬼，污名化民主運動

本土藍

你地黃絲認為係細微差異，本土派覺得同你有好大差異喎

你咁講法咪即係中國人叫你認自己做中國人，睬你都on9

點解無可能 真係想知
泛民求其放佢係第二第三 你地都要投俾佢地

同埋藍絲唔係一種政治立場嚟
只係反對任何人出嚟爭取權益阻礙佢自己生活
無人出嚟遊行抗議 呢班人就會好似失左蹤咁 呢班人無任何政治主張 只會放棄自己嘅權益
所以唔應該再比人分化做黃藍
同意你講 黃嘅只係做正常事 點解要被標籤

仲有 藍絲反對人爭取民主自由 其實唔應該出嚟支持警察執法要求政府聆聽自己意見 仲有咩藍絲版五大訴求 因為呢件事正正同自己所放棄嘅民主自由互相矛盾